好好J，花式滑冰新女皇梅德韋傑娃

16歲鐘意玩Cosplay

今年World Trophy 2017再做一次Sailor Moon

1 jor-.-

噢

Over 160

睇錯梅德韋傑夫

有冇關係架

羽生結弦仲好j

Ageer

Gay

邊度gay 呀，真係跳得好靚wor，技術又好，執生能力又高。

不過，講樣本田pure D

超過160分真係堅

大佬你睇花式溜冰呀
唔係冰上曲棍球

好pure 好想娶佢做老婆

夜晚著住溜冰鞋踩你JJ

屌你切腸咩

日本岩岩退役果個都好正